818親親同胞行動

818明顯會有鬼混入
與其要比佢地借機搞事不如反客為主
倒輸入“支持五大訴求”係佢地到
將火撥返入大陸到

方法：

1. 之前有post講過 “搭膊頭 拎住支持牌”比佢地影 一定要殘體字

2. 用港式普通話叫口號
“禾敏之始商港撚”
等佢地自己友拍片錄到用國語講野 等佢地自己都分唔到邊個係鬼 傳返入大陸既片都係普通話叫支持口號

仲有其他方法請建議但請各位手足
千其唔可以出手
忍忍忍

推

818

[相似的歷史] 今日台灣，明日香港。台灣由獨裁到民主40年

節錄：

台灣歷史：
荒島>日本現代化殖民>民間好感>劣化民國接管>本地人成二等居民>民主化
香港歷史：
荒島>英國現代化殖民>民間好感>劣化中共接管>本地人成二等居民>？？？

228事件 = 雨傘革命
雷震事件 = 梁天琦&民族黨
中壢事件 = 2019區選／2020立法會
美麗島事件 = 反送中 光復香港

台灣解嚴 = 真雙普選

「今日台灣，明日香港」